是日靚午餐 意大利紅酒番茄西芹甘荀燴阿根廷牛尾

屌你老母

打非中

中立勿屌我

牛尾食落喉嚨c唔c服

老非打

老細係Facebook推完牛尾，又黎呢到推牛尾

老闆

睇相都好c服

c唔c服

中你老母
立你老母
屌你呀印度仔
星期一黎搵你 你唔係度 我實得閒黎搵你
等做連登紅人啦

講下味道先
一上台 香味好濃郁
醬汁好香牛味 口感因爲牛尾膠質煮左出黎 所以杰杰地
牛尾有三大舊 可惜既係得一舊夠淋 可以就咁用匙羮就刮到d肉出黎
另外兩舊就要用刀切
同埋今次d牛尾太肥 雖然個汁係酸酸地 但係都唔夠中和d肥膩感

聽日黎搵我

C唔C服？

多唔多人 準備去食

好鐘意食紅酒燴牛

好撚多人呀屌你老母

人山人海

今次d牛尾太肥 上次煮得好味d

中非老

咁撚多人死咁啲佢唔好

齋坐唔埋單 全家生性病

建議百里香老闆要係門口檢查
全部都要有係觀塘區既工作證明先比入去食

又打非基

咪即係紅酒燴牛尾

咁岩得咁橋

唔c服 太肥

望吓邊個叫牛尾先

星期六先去食
咁high多人

星期六都好多人

啲國家名有咩用

避免食到福喜貨

會唔會開分店

屌你老母全家 打手死全家

我都想佢開

中立非打手

煩撚到西咁

屌你老母

食屎狗
Show Blocked User - 慘過番印度

打非中，太明顯了

中立非明顯

中立非煩撚

啲食材係喺外國進口？

屌你個印度仔
明明係你係咁做打手先引到咁多人嚟
而加又扮哂嘢呀
中非打你老母呀

好野唔洗打手都多人幫襯

D牛尾肥到咁
睇見都唔想食